再唔認真行動就200萬人去新疆等死

星火七千萬被凍結，之後有機會畀黑警分咗

唔積極行動就一定會咁，財產充公，被狗屈暴動咩都好，同納粹德國無分別

下年無論立會點大勝，跟著就dq幾個，我哋無咗否決權，通過送中條例+23條

跟著查返區議會、立法會投票紀錄，睇下你投邊個，就送咗你去集中營

阻止呢樣嘢必須要強而有力嘅全民行動

有人會話：「樓豬你冷氣軍師，得個講字，要點搞啊？」

我都唔知，但我認為有兩個大方向

全民勇武、全民不合作運動

全民勇武目的係推翻港共政府，甚至奪取兵權

全民不合作運動最基本係罷稅，罷工，罷鐵，罷市，令港共政府無錢繼而破產、妥協

我認為我哋做唔到以上其中一項就威脅唔到港共，之後可以等送中。

我無錢移民，好多人都無，一齊集中營見

唔好再話好嬲但做唔到嘢，再繼續嬲嬲嬲好快就嬲到去集中營

同埋而家係有好多行動，你哋一定要出嚟，一定要做啊，有埋日程表，做嘢啦，求下你哋啦

聖誕節抖下算 耶穌生日

集中營見

太天真了 200萬人 共產黨邊會咁好心機同你分 700萬人一齊坑殺嘅 或者慢慢陰乾 好似廣州咁慢性 新疆就急性 香港處理手法會似新疆咁

無錯，但我都希望你可以畀建議令我哋唔洗死